有冇人拍緊拖但成日諗住個ex?

分開簡單抹去往事極難

分手啦當人水泡

諗住開始新嘅可以忘記舊嘅，點知揮之不去

走 我沒有阻止理由

有 但係只係性個方面 EX 好撚淫

就快半年都仲諗起佢

咁咪撚識新女同人拍拖啦扑街 咪害人 快d分手同佢講你仲掛住ex 趁你地感情未咁深 過左幾年你先講 人地跳樓死都似

屌你老未 放唔底未同人拍拖啦